{
  "plantillas": [
    {
      "nombre": "Gesti\u00f3n Proyecto IT (Completo)",
      "tipo": "IT",
      "nivel": "Completo",
      "archivo": "Plantilla_Gestion_Proyecto_IT_Completo.md"
    },
    {
      "nombre": "Gesti\u00f3n Proyecto IT (Basic)",
      "tipo": "IT",
      "nivel": "B\u00e1sico",
      "archivo": "Plantilla_Gestion_Proyecto_IT_Basic.md"
    },
    {
      "nombre": "Gesti\u00f3n Desarrollo (Completo)",
      "tipo": "Desarrollo",
      "nivel": "Completo",
      "archivo": "Plantilla_Gestion_Desarrollo_Completo.md"
    },
    {
      "nombre": "Gesti\u00f3n Desarrollo (Basic)",
      "tipo": "Desarrollo",
      "nivel": "B\u00e1sico",
      "archivo": "Plantilla_Gestion_Desarrollo_Basic.md"
    },
    {
      "nombre": "Proyecto ITSM",
      "tipo": "Soporte",
      "nivel": "ITSM",
      "archivo": "Plantilla_Gestion_Proyecto_ITSM.md"
    },
    {
      "nombre": "Proyecto Comercial",
      "tipo": "Comercial",
      "nivel": "General",
      "archivo": null
    },
    {
      "nombre": "Proyecto Subvenciones",
      "tipo": "Financiero",
      "nivel": "General",
      "archivo": null
    },
    {
      "nombre": "Proyecto Marketing",
      "tipo": "Marketing",
      "nivel": "General",
      "archivo": null
    }
  ],
  "metadatos": {
    "campos_opcionales": {
      "interno": {
        "label": "Proyecto Interno",
        "tipo": "checkbox",
        "valor_por_defecto": false
      },
      "i+d": {
        "label": "Proyecto de I+D",
        "tipo": "checkbox",
        "valor_por_defecto": false
      }
    },
    "comportamiento": {
      "si_no_se_marca": "El proyecto se considera comercial por defecto."
    }
  }
}